有冇人覺得復仇者3其實一般？

死忠唔好屌住先 純粹個人睇法
復仇者3入面啲獨立電影都有睇過 所以係睇得明 雖然今集明顯係過渡 最後一集先真打 但感覺冇網上啲人吹到咁大 話必睇 神作 完美 不過今集都有唔少驚喜位 總括嚟講係唔錯 但3集以嚟 始終覺得第一集係最正 最即食 但冇睇開marvel嘅真係唔建議入去睇 就算去睇都起碼做少少功課 因為始終係一套系列電影 如果唔係你真係入去睇特效 英雄大匯集但你冇個識

特技，角色時間分配未正囉

但故事，所謂說教呢d就用對白講故事lv